{
  "_fh": null,
  "_number": 485,
  "_delta": null,
  "basic": {
    "id": null,
    "social_id": "555433357",
    "username": "karadenizli.maceraci",
    "title": null,
    "fullname": "KARADEN\u0130ZL\u0130 MACERACI - R\u0131dvan",
    "avatar_url": "https://cdn.hypeauditor.com/img/instagram/user/555433357.jpg?w=150&till=1722470340&sign=e7e05988d26e7f5ea7065f897f1741a6",
    "is_verified": true
  },
  "features": {
    "audience_geo_country_1_code": "tr",
    "audience_geo_country_1_prc": 32.49,
    "blogger_thematics": {
      "data": [
        1025,
        1035
      ]
    }
  },
  "metrics": {
    "subscribers_count": {
      "value": 6022356
    },
    "engagement_avg": {
      "value": 366793
    },
    "authentic_engagement": {
      "value": 301592
    }
  }
}